La fonction `tri_bulles` prend en paramètre une liste `T` d’entiers non triés et renvoie la liste triée par ordre croissant.

<br/>

Compléter le code Python ci-dessous qui implémente la fonction `tri_bulles`.

```python linenums='1'
def tri_bulles(T):
    n = len(T)
    for i in range(...,...,-1):
        for j in range(i):
            if T[j] > T[...]:
                ... = T[j]
                T[j] = T[...]
                T[j+1] = temp
    return T
```

